今日大佬仲比左廿蚊我食飯

佢仲同我講話我跟咗佢咁耐都無畀錢我袋，爽，今日唱k我嘅

收皮啦

係精神既

廿蚊去買牛雜？

太舊,有冇新意?